未訓既咪入黎傾下計囉（75）

樓主第一次開post，多多支持

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好悶

lm

我唔應該講嘢食我而家好撚肚餓

hi

1002

又

我唔餓但我好撚想食野

喵

係咪bug

我到仆街 夜晚食咗好少嘢

真

唔食野訓唔著

我可以完全唔食野

感覺好單方面付出咁

食豬手

廚廚入廚房煮野食畀大家

肚餓

你隻手

食咗你

3點

你一講我就想食野

買緊外賣上來

叫翻小傳奇先!!!!

我錫佢係真嘅 不過其實佢都好好㗎

不過有時真係好撚泄氣

唔凖

我表示我番9.30仲未訓

咁要快d訓

好撚sweet

落床都冇動力 仲食乜鬼

燒緊

或者佢未知有咩問題

講呢啲

好味

city can

燒緊我

青春嗰種sweet

快餓死

我隻喵

這些機會不是屬於你和我的

衝緊

外賣

唔 好 再 講

你送上來我先食

燒自己

我已經餓都胃痛

唉我都做過

其實都可能係我問題嘅
我第一次拍拖
好多嘢唔識
淨係好似成隻牛咁衝

今日搞咗單咁嘅嘢
本身諗住上完堂補完習去接佢收工
俾個驚喜佢
但屌
心諗 咁攰做乜鳩 放過下自己算

burn with you

遠
星期六拎比你

仲唔食野

邊間

你地夜宵放毒
係咁講野食
我都好想食呀呀呀

我都做過

星期六你拎一打long island比我就ok

hi小浮

Smell so good

唔對等嘅關係

慢慢學囉
從來感情就係互相學習，令對方成長
加油

佢假架

real

有時真係好攰
但我真係超級鐘意佢

多謝你陪我9up
男人老狗搵fd講 好似好奇怪

忘了
下次話你知

好

理得我假唔假，我愛你咪得

我諗個個都試過做兵

諗緊幾時落去食
唔捨得大家

wow 好恩愛

帶住我咪得

邊有可能
禾吾信

假

我連落床嘅勇氣都冇

鍾意就要堅持落去
搵到個啱嘅人唔易㗎
相處係場學問 慢慢學下

點解呀

join？

唉我知道呀
但其實feel到自己心態開始變
依家會因為怕煩 寧願唔講 自己吞
睇下幾時爆

大字訓左係床 郁唔到

散哂個感覺好正

ok

明嘅 怕嘈交嘛
不過積埋始終唔係一段健康嘅數係

無啦啦入咗黎

嗰人好攰 但喺嗰腦好清醒

飯飯

其實毒撚一個更...

我都係

奇仔二號

係呀 我都知 但唉 我真係好矛盾 我好想同佢一齊行 但我都冇乜信心

浮浮

啊
改名先

加油
對佢都要有信心

中秋你注定一人

想食你

諗好？

黎啦浮浮

毒撚聚集埋一齊都係毒撚

其實毒撚一個更開心

想叫
我一拳打撚死你

多謝你

I totally agree with you

改名 提醒咗

我都唔知點解大個左會咁孤獨
成日覺得自己身邊好多群體
但我唔屬於任何一群

冷手打埋個飛機就瞓
好人一生平安
你都要加油

男人都係無個好

但我先得

just like us

cannot agger more

gdnite

打開你 等你流汁

咁惡

True

信你哋講有幾愛我就真係死得

深感認同

對人咁好都無意思

好食嗎浮浮

你係其中一個

我都有呢種感覺

我認

奇仔攬攬

瘋狂吸啜

好暴力

偏偏碰上你這類人

不用分得那麼細

毅進星 +100

大個咗你會識多好多人 但喺熟既人會少咗
好正常
最緊要喺選擇同珍惜你最信得過既fd
朋友唔洗厭少

就埋你食藍莓

我習武之人嚟

ya咩爹

係 不過少左好多時間維繫就真

係咩
仲食緊？

真正熟既fd其實唔需要成日見
我最熟嗰個一年見兩次
次次出黎都喺講心事

係使唔使影比你睇

認同 兄弟有難女都要企埋一邊

好呀
想聽火機聲

熱菇唷

你冇火機咩

如果你出到社會遇到一個從未拍過拖嘅人會唔會好怪？
成22歲都未拍過拖 每次見到啲肥過我嘅油頭肥婆都拖住條仔 就喺到諗自己出左咩問題
點先可以溝到仔

溝我就有仔

人喺要精神寄託既

我冇partner 但係有2嗰知心既fd 加3個玩既fd 已經夠
最重要喺搵倒同你夾既人 fd又好 仔/女又好

因為你係尼姑

想睇點埋煙嗰下

我有既放心

ki mo ji

唔想自拍

唔怪
各花入各眼

咁快3點

廚廚

你唔覺得怪 就唔怪

有我時間係過得快啲

disagree

我無

浮

點咗先放入口

唔係咁你講

冇既就搵多啲新/舊識既人 睇吓同邊個講嘢會順攤啲

要搵實搵到

真...就嚟5

其實有

日日都話要早訓

咁step 2就喺搵翻佢哋幾次

兩隻手點拎哂火機煙同電話

一齊上堂

腳架

咩5

3半都未到

冇錢買

冇架啦

我真係訓

我尻噏

咬住部電話

點咬住部xr呀

早抖

咁仲容易 msg幾次就搞掂

你得既

你都早抖

用念力打飛機就得

我幫你拎啦

我自己食算 88

覺得困難

你又話買包比我

上堂同佢哋傾下計就夠

你都唔鍾意
唔洗為就我而食

偷咗佢

都話我用se 比咗部xr你

交收

有冇人打傳說

冇

打機都冇人陪真係好毒

決定唔訓

真毒係單機玩

狗姐

我新人 請多多指教

好精神

眼瞓

訓啦

你先真

氹我

不了

好惡

sleep is for the weak

Sorry其實好想問下係咪真係有啲女仔
硬係會吸啲啲有女朋友嘅男仔返嚟？

係

係
追求成就功
佢哋會覺得自己好靚好有吸引力
即使對方有女朋友都會抵抗唔到誘惑

黎呀

Headshot 你

呀我知你講邊啲人
到得到手就會突然間唔再中意對方

好痛

但其實我意思係，有啲女仔身邊嘅追求者大部分都係有伴侶

Sure

咁靜

終於見到轉埋合照

唔好睇啦

水水

發夢你就會有錢有女朋友

好似可以加速放低

你仲未肯放手？

我唸起愛回家果個水水
Hi 雲清

呢刻 好似明確D
他朝君體也相同

抵制tvb

放心，有入場券先講

支持

心情好怪咁

之前睇開

呢個鐘數就冇哂人...推下先

點會冇人

p仔

喂...浮雲巴打

浮仔仲唔訓

浮仔老是常出現

等姨姨氹

mon post

Mon post 9

仲係到

等緊咩呀浮仔？

靚女絲打

等個天跌個女朋友落黎

屌⋯⋯算吧啦

咩意思

淨係等天唔得㗎，自己都要努力下💪

姨姨唔識氹

留名

獨獨

你地係未訓定真係咁早

因為冇訓所以先咁早

訓唔返 等起身返工

返工訓覺

可以坐埋一邊休息 所以冇大問題

筍工

可以返工傾到收工
只係有時加唔到把口一齊傾

我而家要潛水la bye

楚楚
終於見到你喇!
咁早番學呀?

番工呀屌

唔係香港

獨
我返11點呀
但已經起左身。。。
唔係好訓得返

仲好眼瞓

畢仔見工大成功

4點先見

支持 等你請食日本野

點解嘅？

祝你成功
我跟埋楚楚去食

畢仔加油offer god bless u

我都想知呀
訓左兩個半鐘左右就醒左

咁少.. 你心情唔好?

又天光

早晨各位
我返930 但我依家先起身...

u bad bad

返晏就算

訓多一訓就會連下晝堂都遲埋

等出門口返工 呻到收工

犀利
我表示我都係番9.30
但我已經遲到

拋棄豬豬

又唔係既⋯
其實我都唔知

我唔想架

你bad bad
Me搭緊車了 返11點

寶兄

小心暴斃

楚楚

早晨呀 好眼瞓

我唔想a住咁死呀屌

話比楚楚聽

早早早

楚楚 想揾個AI幫我返工

糕糕is AI

我昏迷完醒了

返到公司lu,見到佢ig轉左合照 但明明佢一向唔用ig
可能咁樣真係可以令自己加快放低
你地都知我嫁喇 到呢刻都係痴心膠

唔會 我一陣出去

加油

痴心無罪 唔好咁沉落去啦

係時候要放低了 唔好繼續沉淪落去

我都唔敢俾期限自己去放低佢
一定期限滿左又一個期限

想訓
但係都要back to school

佢同新歡行得愈遠 你就會離得佢愈遠 到時你就可以放得低 好似係

好餓 好耐冇食早餐

又唔係.. 姐係係地啦
一你就掛住我

可能真係要咁,等時間去幫我

醒左又訓唔返

食左個月餅, 屋企乜都冇

點都有唔開心既
我諗應該係掛住你多啲
好耐無傾計

我頭先都係咁
架架早晨

楚楚早晨
好攰

係 有幾日冇傾
我都好掛住你
係未分咗手喇？

我唔記得調鬧鐘
我330先有堂

樓主

我都係3點

大佬

幾時帶我飲酒

得閒去ok買罐請你飲

好絕啊飯飯

天地堂好長

返咗屋企訓

7.9一罐 你同我一人一罐

到9月5咋

我已經對你好好架啦

屌！冇左！Wanna Cry

早晨

早晨！

早晨 夏巴 尹巴

餓死

咁仲唔去食

唔洗自己比我又冇乜所謂

接我返去養啦

不了 之後就會唔想返學

你乖啲先

上完一堂了 嘻 食飯 餓死

好掛住你
分左了

佢冇挽留？

Hug

做咩

我唔知算唔算有
佢有講唔想

茅事

口裹說不...
攬你

呢個post 大部份既人都係咁
點解呢d 事要發生係我身上

法國自己單身好幸福

愛你

暈住上線

想識你

慘

獨毒

楚楚簫咽 誰寄西樓淡月

做咩吖

乖乖地睇醫生先

想攬攬

識左先啦

肉肉做咩頭暈

我又攬

你琴日先搞完我當我咩呀

琴日已經係咁
頭暈頭痛又想嘔

gay

肉肉 點解我係毒

你入錯咗全港最大同性戀討論區

肉毒桿菌

錯，呢到係成人台

我都係想食野，但好暈

識左

燈籠

我依家食

想玩燈籠

我想玩紙制果d

Join

唔比

想煲爉

燒埋比你

G持

都叫咗你唔好玩㗎啦

你又join?

算啦不追究
多謝獨獨

我都愛你

嘻嘻 我乖 唔玩火既

仲暈緊

楚楚！

攬實你

岩岩又訓左陣

我都想

食飽了 好難食既飯

同你玩

我仲未食

你有得訓 我無

你係

攬咁實番工做唔到野

廚廚買比我

快啲食啦

唔好做野了 陪我

你唔可以扮冇事呀
比我地氹你

我冇錢

等緊人

整番罐咖啡嘆下

係咪養我

岩岩再補眠 起身了

飲咖啡可以痾屎

上緊堂好眼訓

你講真咩

我好肚餓

食緊野

我未

真牙我都想搵食

揾

有時真係塔唔到嘴

hi 廚b

我都知

我好保守

Hi

我沒有性經驗sosad

好! 咁我考你!
你個日唔係到!
城堡入面住左隻仙子, 佢叫咩名!

我知

油姐

我問緊佢, 你唔準答!

時大哥

油姐姐

我收聲

你都唔準答!

我要攬

我都想呀，連蠟燭都買左，但應該自己燒

快，好餓，食緊餅

你幾大呀

我食三哥

禾三碎

燒自己is much better

想食炸醬

你幾碎

金三歲

影比你

射比射好D

識玩

我呢

無自由 失自由
傷心痛苦眼淚流

你頭痛點樣

冇 喵唔食得

一碎半

弟弟

咁墨演呢

食罐罐啦你

我比女食開

Ok 你做流浪喵啦

乜野牙

痛緊

出去比女食

邊有女cow我

小妹

我
利申仔

雲加妹

尋晚瞓咗 一下就嚟到75

狗衝你ok？

禾cow你

you竟然是個boy

好勁

bb

開我啦開我啦

肯睇醫生未

唔識講
獨獨對我最好
我okay呀 有事會上黎叫春

slepp is for the weak

唔識你

有鳩小妹

逐個逐個ok？我好保守唔會上來打飛機

小兔兔愛你喔

正

病咗要做弱者

係學校拎左個

食多啲

訓多d先會好返

捱窮ok?

我的最愛

我也愛你喔德b

叫比我

返屋企打

巧牙

去你屋企

想幫你含

比我cow

冇問題

咁瞓多陣啦

啱啱去睇完醫生嚟
食埋藥先

Are you青頭？

左青龍右滑鼠

淫豬

多咗好多新人

食完藥可以昏迷

cowed

咁算

青頭

食完藥恰一陣 醒咗仲煲粥你食

真
搭唔到嘴

禾大過禮, 禾細醉

咁好

Cigarettes after sex正到仆街
把聲喺我耳邊講嘢咁

幸幸

MK活地阿倫

我喺你耳邊講野

禾刀系新人

I wanna fuck your love slow

不嬲中央暖爐

我無家可歸

Gay

我愛德仔

自己去拎

日光日白聽好唔夾首歌

紋哂身知咩事

茅事茅事

日日夜夜都要做愛

公廁

啫啫

OK 餐餐蕃茄炒蛋

想食

How about 吉豬

呢個真

人係咪個個都貪新忘舊

但我只能自己一個打飛機

你用念力打飛機

一齊打

越講越想食

貪新唔一定忘舊

你黑頭

肚餓了

去食啦

no money ahhhh

想食A5和牛

join

忘舊嘅人真係好仆街

自私食！！

你乳頭

我先得 念力打飛機好好玩

係呀

好呀

no money都要食飯

你要我做咩

我都係 追唔上

一田買黎自己煎都好貴

小傳奇先係打飛機界既傳奇大佬！

你被忘記了嗎

楚

未食過
有冇人請我食

黎搵我

我都係隨便答下嘴

我地圍爐算啦

9up never die

我係楚楚國既首席飛機師

係呀 但係睇個樣就想食
可惜又窮
有大佬請我食就好了

算了
哈哈

追我咪算

同意！

自己去一田買

要錢...

我係手天使

Priority低咗好多

見個份工又唔係偏向文職

唔想著老西呀

係咁架啦反正係咪都冇女cow

我煎

咪爆

Best friend?

你cow女咪得

你買 你煎
我負責食

唔好問我 你自己唔知架咩
想挽回都要我講點做

曾經好重要嘅朋友

Join Join Join

做得耐咪得

快啲抖

那有女

文學是被壓抑的欲望 無意識本能的滿足

我讀緊啲咩

Join!!!!

正
我買

piece of shit

配蛋包飯

好sweet

文青楚

唔好以為我唔知

一定好食到仆街

我都想搵大佬請我食

你咪我條女

你無份

我只係爛口mk

食少幾餐

我有架

上咩堂覆我啦

表示唔食野唔得

覆緊啦

真 十分認同

咁好朋友又唔一定要成日搵既

我都係喎

收嗲

圍爐

你食蛋包飯我食牛

開新po

忘掉愛過的他

每日食少幾餐

皮爾修

我唔想食自己

你地有冇夾過黑頭
好好玩好爽

咁我食埋你

未訓既咪入黎傾下計囉（76）

好痛
個鼻紅晒

當初的喜帖金箔印著那位他

咁早

以前整facial整過
好痛
好似有支針插住咁

勁 眼 訓

肚毛叫我開

過咗去啦親

980再開都唔遲

唔係支喎, 夾喎

親表示：一切安好

今日要上三堂

成粒夾出黎, 爽死

肚毛叫開 因為我例遲

我今日兩堂
已走一堂

小妹有鳩喎

未試過

咁就得啦

但係好痛呀

佢唔想搵我了 88了

小事啦

想快啲落堂 去玩

我大愛

同我玩

比多少少時間

Sad
往事只能回味

假浮

照道理夾係唔痛架喎, 支就痛

K房等

大把得閒call我

我食你

你call me la

真 夾係唔痛

愈唱愈強

濫

我食返你

我有打過呢個電話搞事玩9啲staff

on9

想聽你唱歌了

以前好無聊 我仲要用133

返緊學？

有就唔濫了 可惜我冇

好衰

400磅肥西

好難聽 五音不全

跳啦

CLS

做緊咩

成日比家姐夾 好痛

著裙

真佢成日係到鳩叫 我訓唔著

正常唔會痛架喎

咁應該係佢家姐唔識夾先痛

奇奇著裙 Jed

是日dayoff

扮

圖呢

第一次連登開post就爆1001
好感動

係仲係咁支

輕鬆推爆！

我都係尋日第一次開

easy

屌你有我仲j

咪比佢搞啦 搞到塊面花晒就唔好

咁唔怪之得啦
我明白你既感受

唔係裙就係褲㗎啦
唔著就話jed

信了

pm

推

推開佢都係拉返我過嚟整